禁區入面 冇人入到DDG波

禁區外咪得

禁區外點射點入